岩岩睇CCTVB互動新聞台，一句都無提曾蔭權

係咪已經進入左新聞封鎖嘅年代？

一向都係咁架啦
遲下無新聞 全部播大陸新聞

尋晚播左一陣 下一單就跳去七警
Condom